以後唔玩股權期權喇！（個莊恰鳩我）

我揸左10000股2382$122.5十二月LP，個莊唔肯開價ask價都唔肯報，想止賺都唔得，係咪要好似渦輪咁打電話去屌佢？而家點算好？

可能要EARN多D呢

要打電話

毒撚唔敢同人講野
send email得唔得？

你買番10000股正股，delta等於0。基本已等於平倉

你long put，除左賭方向，仲有波波。你平左方向個部分先。餘下波波個部分你已經賺左（低IV去高IV)，你打上屌佢開價就可以。

買8月唔怕等咪好
唔肯定莊好似有責任開盤
打電話試下

講到買10000股好閒咁

打股票行盤房, 叫莊家開價
唔撚柒開就講明投訴SFC, HKEX

不過真係CONGRAT你今日執左三十萬

偶像

我之前都奶過野
之後我只係玩qq 期權
得qq 期權係平到倉

或者直接減數, 加少少溢價, 掛個盤豪幾毫俾佢當TIPS囉

行使左佢就得

你持倉得10 應該係1000股 唔係10000股？

期權一手仲係一千股, 無跟正股改

明白

你掛個盤啦 你肯俾個莊食多少少就得

咁樓主而家係市場買返10000股再行使佢咪得

成本高D囉, 一買一賣, 俾佣金打厘印, 不如掛個盤低幾毫益下個莊

二師兄好撚勁
腥e貓炮轟佢啦屌佢老母

你買?

點會係我買 佢開得到Lp 自然有對手 sp

對家咁撚樣點敢行吖

屌你, SP要有責任行使架

佢做得sp 有人行使佢就一定要買返

傾下傾下又落到92蚊，好彩莊家冇開價比我平倉，莊家原來係好人黎！怪錯左佢！

係嘅大佬，教我玩

好撚提子 二師兄教我玩

帳面賺幾多

你諗住點平？？定揸到尾

二師兄有好野下次講聲

係咪19萬左右？？

Vol高short 下。Sc 97.5. LC100即月都收成蚊。幾抵博

咪亂教人啦
盤房冇責任叫莊家開價
你叫佢地做, 佢地都係係sp 問價架咋~
自己打去叫莊家開價啦

option 有隱形盤
你掛靚價俾個莊佢就會即食ga la
唔可能平唔到倉

姐係要俾少少水個莊賺

我亂買架渣

莊家唔夠有機會做個價好差
Btw. 呢d時間可以尋找下d spread做。有時有d傻仔食到盤可以做到arbitrage 果陣2018俾人追擊玩過

好勁呀二師兄教我教高渦輪增壓期權吖

姐係點

搵d無開價。9掛個遠d去等人食。當然你要睇住個股郁
然後即做番個spread. 呢d時間好多人亂做

佢地有電話打去莊家個度架
BTW 我話投訴係投訴個莊, NOT 盤房

係電腦盤囉, 莊家SET好晒, 你蝕一蚊基本上實俾你

係。佢地有公式食套利盤
基本上成到對比現價都會蝕

仲未計時間值都要掛低一蚊 莊真好賺

咁樣係咪有機會個價差好遠

12月

叫投行開低少少價應該會得
始終有錢賺

咁嘅情況唔掛等佢到期會唔會好啲，但係又驚佢漲完窩個股價回返，嘩好撚頭痕

long put 行使
洗唔洗自己買返正股？
係行使個日買定 T+2先買？

戶口無晒錢想行使得唔得？

咁想止賺可能真係直接行駛算
唔夠錢買證券行見呢個情況可能會肯margin 多d 都唔奇

long put行使係賣正股

都話開低少少俾佢賺

而家係叫你搵盤房打, 唔係你自己打ON9
盤房佢地有路去到莊家, 咁當然只限大行盤房先識啦
不過細行正路都好少有股票期權玩

咁本身無 咪要買定先

持有認購期權(Long Call)或認沽期權(Long Put)有權在該權證到期或之前向我們指示行使持有的期權，但行使前須有充足的資金(行使認購期權)或股票(行使認沽期權)。

條友都無腦
樓主肯平市價兩蚊我都肯定收啦, 何況莊家投行

我諗佢想問唔夠錢買翻正股點

對家係咪有義務一定要行使喎

咁可唔可以空倉行使收錢再買返
假設無錢

間間行手法唔同, 因為AUDITOR或者SFC查得緊
有D行知你係做行使, 會通融俾你買貨黎等交收
有D就手緊D, 一蚊都唔借你去做

姐係有機會個莊唔接貨，陰干佢，唔明?

其實呢d 情況情況會唔會行使賺得多過
俾莊開天價平倉？

假設120put
現價93
佢會唔會夠膽死開低過27蚊？

如果係既話應該平部分option
將d 錢買正股 再行使？

唔行使咪得囉
你係買方，權在你手

lm先 一時間睇唔曬要做嘢

宜家就係唔行使平唔到倉
止賺唔到

你都真係ON9無極限, 而家92.7, 我122.5PUT , 按你話頭BLACK SCHOLES去計例如計到值35蚊, 咁我願意執少一蚊, SET34蚊賣俾對家你估有無人會買

yes,電腦抽籤有short 嘅人

咁即係有無電話啊? 即係有囉ON9

唔洗罵戰，但我想知叫人搵莊家個位係咪有咩經驗?
我只係覺得你賣唔出係價唔夠低，電腦盤一直存在既，不過我未買過12月咁遠既
行使可能仲著數

而家人地就係想TAKE PROFIT啊
如果莊家唔肯開價平, 咁去行使係一個可能

如果你等交收, 要收市後先做, 你可以係聽日任何時間去買貨
但未必包你行使前, 即係今日既交易時段去買貨囉

傾傾吓都可以鬧交，連燈

想隱影盤係咪要天價先食到？

120put 現價93
隱形盤要掛幾多先食到？
低過27 定高過27?

但過既話食水好深

個model 咪有個理論價值
知d 唔知d
真心，唔識玩真係唔好掂，唔好見人賺你又玩，輸死你

btw 建議你出少兩句聲
真心 唔需要自曝其短

做左14年期權, 試過兩三次禁SP TRADER報價唔柒出, 要打盤房叫佢地出, 佢地有計搵到人去出

大家唔好嗌交啦！我其實目標價係$40蚊，如果賺一轉先會穩陣d，不過等到期都可以，我有舜心！

係你條ON9拎BLACK SCHOLES出黎講, 個重點就係叫樓主去試盤, 逐低逐低去試, 實有莊家願意去套利同你食左佢, 係你講到好似要揸到到期先有機會平到倉咁

你有貨PUT俾人咪唔駛買囉
你做乜撚野啫其實你

支持40蚊 !!!!!

Long put 姐係要比premium ma , 咁邊個收左premium 咪要負責返囉

其實put 得正常都無貨係手
put 得都睇淡點會仲揸正股

唔洗嘈既各位
其實呢d情況要處理價內put除左平倉仲可以考慮下
1. 用價內其他short put去平
2. 開貼價LC(理論上vol最低）去食兩邊。呢個我成日中邊後會做
3. 買正股

無晒錢呢

要take profit就喺platform quote request
platform 無就打比自己broker叫佢幫你
完

咁唯有行使。話第二日買番

樓上有條友話唔得喎.......

BTW 唔係間間行都有呢D 渠道, 例如一通
但做得股票期權既行既SIZE都唔細, 大部份都有方法幫你
但記住咪撚屌股票行既盤房, 佢地唔係有責任必須幫你

又真係覺得掛$30,掛$25無人收
收左即買翻10000到期點都賺
你諗清楚先啦
上面都好多師兄話可能有電腦盤
咁你話低幾格投行收唔收

頭先有條友又話係必須幫你做架喎

但強調只限今天行使, 聽日買貨囉, 唔係今日買貨囉

買貨去行駛啊
其實好似得你get 唔到

行使 d 錢 要兩日後先返黎喎

仲要無錢 佢應該唔會俾你咁做啦？
咁樣好似犯法 好似咩無貨沽空

今日行使。正常要今日買貨
但期權係可以遲一天交收的。間行可以幫你做。聽日先買貨。重點係你用邊間

所以我話問證券行有無機會做高d margin 買10000股
不過二師兄應該隨手拎得出一球半球

股票期權可以寫紙報會延一日。係間行肯唔肯

冇貨沽空犯法
有貨又點沽空

岩呀, 老散冇錢倉又細, 對沖係無謂

大部份都係聽日先CALL你貨, 因為股票行都係收市後先傳指令去HKEX, HKEX再抽簽搵對手, 然後聽日先交收, 所以反而你而家無貨係手, 證券行未必間間都願意通融你去買定貨去等聽日交收

你無錢 今日無聽日都係無
閒閒地幾千張option
買正股分分鐘過億

證券行如果你行左。聽日會有錢落戶口。你用d錢去買番

其實都係睇間行點運作 大果d老散行應該係咁。但一通果d未必肯俾你無貨行

聽日就肯定九成九股票行俾你無錢買貨, 當然啦SIZE真係超級大既就有機會除外
因為股票行都未必夠錢過FRR或者俾MASK俾HKEX

d 大行肯借錢/貨俾你行使option?

今日行使, 聽日買就可以(九成九), 都係同一日銀貨交訖

碌卡套現金囉
俾日息姐

同埋一日 既升/跌幅可能好多
今日93
聽日可能去返105
咁咪仆街
本身諗住賺27
最後賺15

120put 做例

不如打去問下間行CS

咁樣冒一日風險
我寧願俾隱影盤賺

刀仔鋸大樹既話其實唔駛諗咁多, 直接MKT掛低D食左佢
BTW 樓主頭先話睇40蚊先平既

最簡單嘅辦法：

2382而家做91.9，122.5 LC12月你睇下個莊報幾錢，LC價+ （122.5-91.9）- 小小俾個莊，就應該平到。

用理論值黎減小小俾莊都覺得虧

屌你仲要用ex price 減現價再減小小

個莊賺到笑

最子兄呢句說話有深度
晚輩要好好學習

我想同你講野呀

你可以選擇唔玩，香港衍生市一向流動性差，期權除左HSI/國指/5/941/內銀/Kill kill，其他都係得啖笑。

流動性係最緊要，其他野都係其次。

無計, 做SHORT最低成本既工具有好有唔好啦, 點都已經好過WARRANT少少架嘞
諗咁多彈番幾蚊咪都係度啦
當八九十年代過大海去何生個度賭錢WIN左咪俾番D茶錢俾個荷囉

買一千蚊貨攞一百蚊黎對沖, 咁不如留返一百蚊要黎買箱老母麵算

仲諗住可以學下野, 點知講講下

對一啲盤都冇落過既聰明仔
唔洗理佢咁多

二師兄掂呀

其實我想講佢好婉轉咁駁左上面

乜唔係贏就2.5,輸就0.18

樓主, 認真,
你打去你間broker 行, 同佢講你有隻2382 PUT, quote 極唔開
麻煩broker 行打去hkex 叫莊家開價
唔開就打多幾次俾broker 啦
2382 今日跌兩成, 個implied vol 亂曬籠, d 莊唔敢亂開電子盤

87蚊了

頭先有1蚊收
贏就一蚊輸就1.5

其實想講就算計理論。stock option 特別關行使事既係要用binomial tree..

連登成日笑 c9

睇完先知原來c9 而家都玩連登

好多老手

鎖倉先

你知唔知black scholes 點推出黎架

你想講PUT call parity推Black scholes PDE?

啲聰明仔聽過BS個名就成日撻出來
可能咩叫American European option都未必識

樓主應該係高手 普通人點咁買咁大咁遠

樓主應該係高手 普通人點敢買咁大咁遠

唔係唔可以。係首先你要有正股係手先可以行使到。情況係好似你要迫人買野你都要有貨係手先賣到。

沈門期王都唔知，連登開壇貼實戰倉玩大期，清新嚟嘅

同期有個叫219哥嘅人，玩數倉計大戶派貨，已經失蹤9年

eur option 點撚樣而家行使

叫人打去屌果d肯定莊家有責任開？

On9, 炒期權講Black-scholes model
輸撚死你呀

新手一問
1. 個方法個short put係咪有機會比人行使?
short put比人行使之後要再short過一個新put嗎?

唔會 最多冇哂本金

其實真係可以打去証券行 叫佢地叫莊家開價
莊家係hkex認證嘅 佢地係有義務去開價
太價內就會遇到呢d情況 我都成日玩itm會遇到
我自己做法係計足價內 加d time value 賣咗佢
應該有電腦盤計啱有著數就會食咗你
實戰時間咁緊急 我都好少打因爲平倉會打去 不過想開倉就會打過去
BS Model唔好提啦 實戰理論好唔同

Long put 變 Bear spread

兒登高質

option 打電話都得

不如用埋 50/50

主要莊家計劃
香港交易所期權市場現有3類市場莊家：

- 主要市場莊家；

- 提供持續報價的莊家；及

- 提供回應報價的莊家

恒生指數期權、恒生中國企業指數期權及指定的股票期權均設有主要莊家計劃。主要莊家須提供持續報價及回應報價。透過競投程序，交易所於每只期權選定不多於 5 名主要莊家。競投程序主要考慮申請人承諾的莊家責任水平及過往的莊家表現。

由 2018 年 1 月2日至 2018 年 12 月31 日的恒生指數及 恒生中國企業指數期權的主要莊家計劃

恒生指數及 恒生中國企業指數期權的主要莊家必須：

提供不少於 100 個期權系列的持續報價 ( 詳情請參閱表 1A)
對短期期權開價盤要求作出回應達 70% ( 詳情請參閱表 1B)
莊家持續報價責任中的開價盤最少合約張數，買賣盤差價及最少持續報價時間須通過競投程序決定 ( 詳情請參閱表 1 C)

所有 恒生指數及 恒生中國企業指數期權的主要莊家的名稱，可參閱：

sorry！貼錯左

佢係股票期權。am op黎

我試過打電話去證券行問，佢真係會同你講試下叫莊家開價，叫你等一陣咁

Yes, 股票期權同恆指期權唔同

請問樓主平咗倉未?

玩嘢你條LINK無料嘅喂

我理解係有對手佢就要出價

而家無人出價

唔同牛熊

冇的

有都唔一定會幫你打,, 更何況冇

hkex柒唔關我事wo

有得問價嘛 問價就要應機 應機就係義務囉

如果張option 淨係我write

broker 點幫我應機

最多佢叫行使

唔係咁咩

問價個陣佢唔知你想買入定係賣出
個莊會出晒兩個價 買入價同賣出價
而家收咗市問唔到你睇 冇圖解釋